其實m記d 24蚊餐賣咁平有冇錢賺嫁？

用麥樂雞做例子
以下全部用成本價計

1. 麥樂雞當佢成本 $2 一件
6 件加埋都 $12

2. 可樂 出面賣都要 $6 罐
我當佢入貨價 $5好未 ???

3. 薯條 呢個比較難預 因為佢一大包咁入貨
我當佢成本 $6 包 (中薯條咋，加大另計)

4. 仲有茄汁呀 麥樂雞醬呀
有時預到 d 比較小家既人又要比多幾包茄汁
呢到預 $2

Total Cost = $12 + $5 + $6 + $2
= $25> $24

仲未計埋 d 燈油火蠟 咁賣法 m 記咪蝕住黎做
所以咁多年黎加價都不無道理

你咁樣叫做開膠POST呀?

用麥樂雞做例子
以下全部用成本價計

1. 麥樂雞當佢成本 $0.5 一件
6 件加埋只係 $3

2. 可樂 出面賣要 $6 罐
我當佢入貨價 $1

3. 薯條 呢個比較難預 因為佢一大包咁入貨
我當佢成本 $2 包 (中薯條咋，加大另計)

4. 仲有茄汁呀 麥樂雞醬呀
有時預到 d 比較小家既人又要比多幾包茄汁
呢到預 $1

Total Cost = $3 + $1 + $2 + $1
= $7 < $24

計埋 d 燈油火蠟 咁賣法 m 記都賺到笑
所以咁多年黎加價真係無道理

你買支二公升除返開2蚊都唔使(仲要已經唔係成本價)
樓主膠夠未?

樓主真心膠？

你乞食都未到m記乞

篇文幾耐之前

收嗲啦樓主隻食屎狗

我屌樓主老母呀

其實冇錢賺，搞手為求大家開心

無人知

M記呢d餐無得賺,老闆只求打個和,大家開開心心食番餐.

任嗌架喎

麥記只求打個和，大家開開心心食返餐。

假膠?
大學宿舍麥樂雞都賣$1件啦

大佬呀，人地可樂唔係用一罐罐來計，係一大支糖漿黎架，佢地自己加水加Co2 先變成賣出來啲汽水

但m記講緊全球都有分店
個餅大人地咁多
相對bargaing power會大好多
攞貨價，鋪租呢d會平好多
同埋老麥既麥樂雞呢d係外判左出去（youtube有片講點整,好似係肯塔基州）
d食品原材料價可能比你講仲要低一截添

同埋麥當勞同好多公司有合作關係
可樂，芬達呢幾隻多人飲既都係可樂公司旗下
唔使話要分開囉貨咁麻煩
同埋連鎖店d汽水通常係汽水粉（倒落去再溝水個種）
一包包咁運過黎，運送成本低，自然margin都高d

如果有咩錯可以一齊討論下
我都想知多d

蝕住做 良心企業

樓主呢啲假膠返去幫你老母奶閪啦

好多新會員

我知 但我叫咗四碟

剩係講可樂，半杯都係冰，點駛5蚊

點會無錢賺 實際成本絕對比你估計低。
而且可樂個part已經講錯左。麥當勞係用糖漿+co2+水溝出黎。成本比你一罐一罐計低得多。

又撚狗

智力有問題唔好學人開post

聽講樓主係弱智

呢d餐無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

一個 post 就睇到咁多新會員

好心小學未畢業唔好開post啦

一早睇過

幫襯多D, 蝕死佢啦

樓主你咁on9 伯母究竟有無時間休息嫁

死假膠

收工就大手入貨 今次肥肥

其他餐賺你十蚊，呢d餐蝕兩蚊俾你，仲有八蚊落袋

玉子將軍賣咁貴就有得賺姐 無出依啲包個陣真係蝕住做架喎

早排先玩完,悶唔悶d

24蚊咁貴完全唔值
你仲問有冇得賺
冇一個商家係會標個會蝕錢既價

好多新會然

樓主肯定未做過生意

好隊新會然、直必腸、認真撚

威
上面冇人沖出黎柒你都拎到存在感

癡撚線
成班新會員認真討論

哇屌，好多老屎忽好威啊

睇字都J到鳩發發

連登開左一年都無你又有幾舊啊屌你老母

講高登我03年開始上，未到最老但都唔算新

我都未睇過啦，咁多文我睇撚晒架？

早洩係咪識晒潮文啊屌

個個回帶post都要有人"新會然 "咁真係好撚煩

On9樓主 屌你知唔知咩係成本價啊 你d成本根據其他地方買既價錢去減 一大樽糖水 一大包薯條你知唔知幾錢呀 仲要分比你哩d on9做24蚊餐 負皮ed

係咪on9 先講麥樂雞 成本價點會兩蚊舊 你一隻冰鮮雞都50蚊啦 一隻咪最多整到十幾舊 最少成本3蚊 淨係6舊麥樂雞都18蚊啦 M記根本蝕住做

良心企業

今日咁開心，打和

大公司係唔同啲，寧願蝕錢都比人食得飽

班撚樣要拎優越感

唔好笑，0分重作

點解我又好似睇過咁既

唔係，新打

最慘係
呢d優越咁無撚用嘛
你話你dse英文5**
笑鳩連登仔
都on9架啦，但你起碼有用

我屌你老母你舊又點，係咪想寫落cv?

你無新過咩撚樣

m記不嬲蝕曬本 根本係善堂黎

而家先知？

利申 做既m記
賣24蚊至在大家食得開心
但求打個和

你係老細？

睇標題都知咩事

樓豬幾大

呢啲就好笑啦，樓主咁樣真係有排都溝唔到女

靚女免費
普通女仔 唔比食

打和!

點解咁多真心